(上聯）九西選民係狗閪，投建制飲鉛水

新東選民專撚狗，棄焦土食咖哩

小弟不才請賜教